東京旅遊幾問

小弟下個月第一次去東京
之後都只係去近畿同沖繩 有啲問題想問下

1）我搭因航凌晨機 6點幾降落
住池袋airbnb要四點先入住得 打算將行李放係車站儲物櫃
但係之後有邊啲地方推薦近近地可以行？
（築地又太夜）

2）入境個時東京係咪可以照寫airbnb
之前沖繩可以

3）六點幾搭skyliner轉山手線怕唔怕遇到繁忙時間 帶行李上唔到車？麻煩到人？

感謝巴打

凌晨機到東京去築地都竟然話夜，咁你都係食自已算啦。

其實你可以一早係池袋LOCKER放左行李先，你羽田落定成田？羽田出池袋就一粒鐘左右，你放完都係8點幾，出左築地都係9點幾都唔算晏

因航凌晨機即係成田，出到池袋放完野再去築地就真係晏架啦，不如樓主搵間網吧訓陣hea下算啦

ching你有冇去過築地架

其實佢係6:00AM到？咁9點出到築地都唔算太晏？如果佢坐SKYLINER既話都OK

如果佢係6:00PM先落機，咁當我乜都冇講過

不如我問返你去築地做 d 乜啦。

如果話早上八九點到築地都話夜既咁你地係想睇拍賣定排壽司大？

8 9點明顯係食場外果啲

睇拍賣

同屋企人去 無得咁
淺草嗰啲o唔OK？

係囉， 眼到r晒頭

六點幾到 搞埋行李嗰啲七點幾出機場
出到去東京都八點幾九點
咁都叫早？

我既理解凌晨機6點幾應該係06:00
但睇樓主講既6點幾似係18:00?

可以同你講淺草啲鋪頭就開9點左右（同時開始多人），行係可行嘅

不過都要睇你屋企人有冇咁嘅精力陪你一落機咁樣周圍行